其實自修室食唔食得野

如果唔得kfc 同m 記唔該唔好再賣野食

老實講，真係唔得

係咪兩個自修室用家負皮

對唔住囉。我走啦，想借個位黎食d 野姐

去和合石食啦屌你老母，新落嚟？

食印尼撈麺好冇

你依個咩logic黎

其實自修室可以打飛機

點解好似冇人明樓主講咩
係咪咁撚蠢

依家申請ac 係咪好撚易？
定係智障都申請得

不過講真，呢個世界好彩有呢d 蠢人，唔係搵食難好多架ching

笑撚死

???????????????

你想講m 記同kfc 係自修室?
定係m 記同kfc 係自修室開左個counter 賣野食?

做咩要講到咁白做解書佬
弱智唔明就由佢口廿

自修室只可以食腳皮

唔用腦 睇完就屌唔會諗野